波台各位清歡迎你地

大家有商有量, 當打和啦~ SUPER !!!

終於有理性既cc台手足

Hi expert

突發

做乜

抄名狗

super

和你個頭
波台ching撚狗唔會輸

樓主仲未俾牙醬啲律師落叉廚？

睇錯廚叉

心諗無端端搭咩飛機

星期二警察上門搵左我啦, 我宜家保釋緊

唔係仲有24小時咩

點呀樓主講兩句啦
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀
同蝗蟲有乜分別

答案錯但我喜歡你的思路

點呀有無偷名呀？講兩句啦
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀
同蝗蟲有咩分別？

牙醬囝勇武報左警

仲唔回應下？
你覺得個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀
同蝗蟲有咩分別？